兒登真係失敗者集中地

一打開兒童，成版都係dse 10分點算，hkcc，asso，
好少少嘅就乜大水泡科，屌拿星，而家智力正常真係好難入唔到大學

漏左ive

On99，連登個個都係讀三大

咪老點，我港大同中大d師兄冇咁弱智

成績好就唔使上嚟問啦傻鳩
睇嚟你先係戇鳩嗰個

childom

你咪又係其中之一

關蛇呢期咁少搞作

痴線牙，我2A1B